學生妹車窗甜留「到站叫醒我」 驚人顏值讓網友全都震撼了

學生妹車窗甜留「到站叫醒我」
驚人顏值讓網友全都震撼了

網搜小組／綜合報導

日本電車上經常能看到許多學生妹的身影，但這次真的讓人看傻眼。日本一名男網友4日捕捉下這特別的一幕，因為有一名身穿制服的學生妹在車窗上寫下「到站時請叫醒我」，沒想到轉過正面一看，卻是一名面部嚴肅的大叔，讓許多人看完後都忍不住直呼「反差實在太大啦！」

日本網友「エルゼット」（@4SsKq）4日在推特上傳3張電車學生妹的照片，內容可以看到這名學生妹在起霧的車窗上留言「到站時請叫醒我」，隨後抱著書包在座位上沉沉睡去，但仔細一看，這名「學生妹」根本就是貨真價實的中年大叔，引起網友熱烈討論。

許多網友看完照片後，紛紛留言表示「反差好大」、「看了好想吐」、「是想嚇死誰」，但也有人稱讚大叔「很可愛」；截至目前為止，這則貼文已被轉貼4.1萬次，累積讚數高達6.8萬，掀起熱議。

正皮

腿

Diu

不能只有我睇到

見到背影就知咩事

頂 好撚嘔心

年經定月經

利申：正皮

對腳

正皮引伏

明明個謎底已經係上面堆字度
但心急睇圖直接skip左

正評引伏

好似小鐘

我屌哂你地老母
呢啲咁撚嘔心嘅野連登永遠最快有同最多
啲正野呢？
呢度永遠冇

好大對比

佢應該會坐到總站

依個係咪cosplay彈bass果個黎

推到一千

J左

明明知到有伏都要入黎睇, 真係衰咸濕

學生妹？

會唔會有痴漢？ 好擔心佢安全

正皮急速上升

仆街中伏, 皮已正

正評

中伏

不能只有我看到

冇裙底睇 腐皮先

哎喲～很辣唷

屌你老母臭閪

見背面已經知道正

正評引伏

要死一齊死

不了，要返工

識睇一定睇最後一頁先

其實可能真係生得似呀叔
其實係女仔黎...

屌

啲字又幾靚

後進式不錯

已射thx

不推不是人～～

日本好多呢d有乜出奇

評已正

Push

正評 正！

有條片係彈彈下做m字腳

彈bass係蔣志光啵

彈bass條友會著體育服出街，應該唔係佢黎
利申：fans

好想奶

大叔好可愛

講還講

屌

Btw皮已正

唔使backup

不會懷孕

韓國成龍 ？

好野點可以得千幾個巴絲打睇到咁少

好驚人

正皮上一頁

正

人地明明話“到新松田之前唔好叫醒我 ” 幾時有話要人叫醒

好撚核突 推加正評

攬炒啦

推

釣魚

pish

明顯係阿叔玩野

如你所願，正評

你老母，伏撚左我
Btw 正皮引伏

呃哂

唔可以只得我睇到

正評，跟住去嘔